【獨家有片】女兒飛洛杉磯避世 黃心穎爸爸有番胃口 飲茶減壓

爆出「安心偷食」第11日，黃心穎被影到現身美國洛杉磯國際機場，選擇離開香港避避風頭，似乎係佢唯一嘅路。一直以嚟，黃家上下感情好好，四姊妹同父母關係好親密，就算再忙，每個星期都會有family time。孻女孻心肝，加上黃心穎自細就好識嗲爸爸，所以做老豆嘅一直最錫嘅係佢。4月2日仲喺溫哥華過緊生日嘅黃爸爸，返嚟香港幾日就爆出咗「安心偷食」事件，同黃心穎只係以電話聯絡，見都未見到佢。做人父母，明知愛女闖下彌天大禍，都會原諒佢，黃爸爸亦一樣，有責備佢，但亦都會保護女兒。知道女兒安全抵達洛杉磯，黃爸爸才繼續日常生活，早上八時多便到屋企附近商場茶記食早餐，有番啲胃口。記者問佢一切有關黃心穎的事，黃爸爸說了一句「對唔住」，然後沒有再作任何回應。獨自食完早餐後，黃爸爸去了銀行，便直接回家。黃心穎出事後，做家姐嘅黃心美一直陪住阿妹，擔心佢承受唔到咁大壓力，幾乎寸步不離佢左右。直到阿妹離開咗香港，黃心美先有心情喺IG出post，一張藍天白雲相，寓意希望「安心偷食」一事盡快事過境遷，快啲雨過天晴。黃心穎離港當日，黃心美第一時間返屋企探爸爸，好有孝心。

關人老豆咩事呢

咁又唔好搞人老豆

教到個女咁撚樣點解唔關老豆事

要死全家

飲茶都可以作故仔, 咁唔飲茶係唔係不吃不喝

一隻手掌拍唔響呀喂
夠堅定就say no啦
天后老公所以冇人搞？

正仆街傳媒為左作新聞攪埋人老豆

件事完左啦

我理得佢地偷食定即食

許志安同黃小姐呢啲暗星關我撚事咩

我要睇波呀

黃心穎同佢爸好似樣

點解我會睇到
女兒洛杉磯逝世

連登就係因為有你d咁既人搞到低質到仆街

請大家行出嚟 唔好放棄香港

撤回修訂《引渡條例》遊行

日期：2019年4月28日 (今日)
時間：下午3:00集合，4:00起步
集合地點：銅鑼灣東角道

一定要阻止立法
否則香港直送中國受審

唔識教女
孻女睇怕都係由細縱到大

香港其實好多呢類市民你試下去追訪

未必㗎，大家姐夠唔好彩做咗受害人啦！

係都搞佢阿媽啦，
搞老豆真係冇陰公

最好搞曬佢全家 死臭雞 教咗個咁嘅女出嚟 死曬都唔抵可憐

好撚衰

傳聞大家姐都做過人二奶 仲扔大婆啲嘢出門口